好想買翻十幾年前TVB 神鵰俠侶卡通版，有無巴絲打知邊到仲可以買

揾咗成個深水埗都見唔到真係好灰，各位巴絲介唔介意話俾我知邊到仲可以買到

見過有舖賣
3輯得2輯有貨

介唔介意話我知係邊間有

有時我亦痛恨你

小龍女

獅子石道近九龍城廣場果度有間影音舖有賣

竟將愛情致死地
生命中 主角是你
真愛是 苦味~

呢套真係童年回憶
因為佢我睇撚曬所有金庸

我有齊一set可以賣俾你

收咭嗎？

基本裝？

係呀！

你要？